FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (14) 請善用不推文回覆

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆

再執多次個template
應該呢個先係啱

搶1001 搶到變好運

舊年已經有人咁屌

玩英超陣等佢升定 放左佢買其他英超人好

做住sub先

屌同你講野都變好運埋

恭喜巴打

食Hunter?
依加個陣係咁
放緊隻alli 補錢入韋拿老母好唔好？

如果你sub就唔使食啦

Weekend league 獎品豐富嗎？

係咪推介要參加

馬斯亞你地點 set
打翼好少參與攻勢

呢隻game唔係睇獎品豐富
係睇你有無運

即係點

見好多巴打打到上金一都唔及銀一好獎勵

詳情可以睇返上個post 34頁至 41頁

你講開packs 運
咁都有coins 架

拉

摸下神獸 求好運

頂唔撚到頭鎚呀屌

吸運呀屌 吸完先開pack

意甲前鋒真係個個都弱智咁
除左c朗

玩Battle好攰

互摸ok?

ok

Ndom真心有機會if
好似拎咗motm

想問下史達寧 放RM/RW位,係咪食張HUNTER比佢?
定係比張DEADEYE佢好?

sancho定mahrez？
有冇mahrez食評

19嗰陣我食得分手，幾好

琴日刷左六個鐘

有無人知今年有無歐聯卡

有冇諗過ea會唔會咁好死一出otw就比佢if

當然有

結論係 十個中場助攻最哂時間

卡拉斯高 又平又勁

啲low driven傳中好準

又無得trade 既
咪當益下你班傻西

利申熱狗

咁搞法佢第日d黑卡會唔會冇人買

點解？

有冇人整左potm pukki？
你地食咩chem

法甲兩球先煩

Walker 應該hold 定sell

無做到 咪要買
課長 唔需要做呢D 濕勁任

呢三箭頭好快搞掂

If 左既ndom 有冇機取代ssisoko
用緊kante + ssisoko

無知一問
依啲畫面係點岀
我第一季玩ult 次次抽都係岀果野無開門。。

Rating 86 or above就有

Kante唔知，Ssk就一定會

睇黎可以放定先

入場陣

有邊隻打到rcam 既可以同Ben 爺連線

後備換出黎做唔做到任?

中間唔夠錢買

Rcam 洗乜同賓爺連？

今集有冇方法睇係咪主場打？

D3好難打

想留lucas
太好用

係咪同上集差唔多？

In game 陣

Gold upgrade 都on999

傑1最小幾分依家

走位又靚 如果踢英超應該幾貴

依家39220
我42000都唔知穩唔穩

貴過 Martial 先

點解熱刺山齊士都咁貴

正常嘅

好唔好用過pepe

第一版有更新

洛迪高同WILLIAMS咁撚勁既屌
用RB雙塔完全追唔撚到 拉住都拉唔甩

Q1 可以講埋數位版自動入code 好多人問

如果pepe係中超應該都係四五千

Williams+Morelas+Joao Felix+Rodrigo

我無更多巴咁勁，但都想分享下意見比巴打們。我覺得大家如果有錢可以而家入少少貨，聽日after reward 放。例如比真歷咁，聽日應該會上反10k。而家比我感覺係pre reward panic
有錯勿屌，純討論下

比人williams+洛迪高屈機 特別係williams 又大隻又快 追唔撚到

點自動入法，唔明

即是唔需要兌換個code

ok咁一係我del咗Q1

Chem本身要幾多刷10場先上到80 chem ??
岩岩個SBC....刷左10場先由69上到71

每個球員1chem

請問終極版送嗰個包，逢星期幾幾點先會有？謝謝

課咗800 最後尾二果pact 先中 其他全部垃圾

幾時賣好

R1+斬

800已經有尼馬叫好撚好彩

圖一轉圖二會唔會downgrade左？

1pack就有屁馬仲想點 好撚好啦

玩咗4年 fut 第一次中貴野 好撚感動

屌 等我仲捱眼訓打多場sb
原來已經玩完左

依家即刻QS

本身69 chem....11個唔知點解上唔到80

金銀pack....on99抽左

你地d單刀會點射 成撚日單刀比龍門接實

你比翻800蚊我即刻qs
好撚驚㩒少個0
原諒我 成個青頭仔咁

R1+L1

如果你個球員係自己開出黎本身已經有1chem，再刷都唔會多咗

你係咪拎左d本身已經有loyal既去刷

左右揀偏一邊
之後用健康射

法甲解任有冇平d既選擇 冇錢買ben爺

Depay

Sb呢家咩狀態

Futbin 唔係有得睇？

有咖咩

本身有D綠色左
但明明11個人之前都冇用過

你開包抽番黎個d本身就有綠色

用開Apps版唔見

我求其買左隻75分黑人st加隻payet就搞掂 玩左三場就搞掂

即係點？

41xxx表示

我而家都係是但買隻remy做 差兩場

開包抽個d全部一開頭已經有loyalty(綠色盾) 再刷都唔會加
但如果你係買卡番黎做sbc個d 就要抽10場先有+1chem
咁如果你拎11隻去刷10場 11隻全部都係自己開包抽既話
刷完咪等於冇加過

我剛剛D5升D4

有8萬至9萬coins

有沒有idea?

（入場會打4-2-3-1 李察臣正前）

圖源：更多巴

IC

po你個陣上嚟睇下有無得執

多謝巴打

我一星期只玩一日我諗我唔會大執了 玩返巴西人算

我諗緊入安達臣先 定係換兩個西甲巴西既中堅先

Gelson martins

想問下大家三隊用邊隊好啲
應該專注啲線上定個人球員能力上個少少幾點重要啲 同埋想問大家多數玩幾多隧 好似咩都有啲
玩上黎好亂咁
利申第一季玩

拎咗去做SBC了

想問下大家意見 有✔️個啲係本身有
有200-300k筆直應該點升個陣？

終於解完隻ndombele搞撚左成晚

點解我sb贏完+0分

呢隻好無用，個價會唔會有得升？

打太多 佢今年唔限你幾時更新對手 但打夠場數就冇分加

有冇得check打左幾多場

hunter

有冇if maddison食評

傳得又射得

Sb e1個分高撚到，早知唔曬時間打，岩岩好唔夠分

全部都要食hunter

19 都差唔多係呢個分e1

4231 兩隻翼唔太向前, 已經set左留守前場
定應該要轉433?

sb幾時派彩

Onyxxxx henry 800 有找

有冇人食默契卡 禁極都冇反應 係咪有bug

1005

Quit game再入

呢個bug fifa19已經有
quit UT再入

twitter個個屌鬼

好似不嬲係1005

應該係uk 1am

我退完再開都係咁 連做sbc都禁唔到

屌 一早琴日打多場 四萬一都唔夠e1

今年fitness唔補都滿體入場？

bug嚟

抽中蘇狗 但原來冇咁值錢了

而家SB派彩唔再係0800？

睇第一頁 各位 8點派呀

已有

SB reward

中otw 馬古尼 普金 walker

上年好似全垃圾

Restart

點解買貴版每週送個個pack未有既

已拎

係邊拎

自動派

g1 matuidi+lenglet

g1 最高係巴斯杜斯

唔玩西甲俾d咁既野我

我唔玩德甲都出哩條友

唔好煩 qs

得嗰幾萬 qs算啦

屌哂上面成班 唔玩乜乜中好野又要屌哂鬼
吹得既 賣到錢
我中82乍屌你

上面兩條友qs啦屌

中費奴星期四定依家放好

防中用rodri同費蘭甸奴好啲，費蘭甸奴有啲貴

WL時放

又去返幾皮野都要曬命既時間

我又摸摸熱巴，求sb rewards 好運

屌你班仆街，摸撚到我抽得啲82 83

42xxx
最後發現跌左落傑2
冇左一半coins
今個星期要努力啲了

OTW Ndombele食咩chem好？

入左幾隻辛祖， 希望唔會蟹

對不起巴打們，我只係想話哩隻game好波不如好運

sancho係咁跌

食左deadeye

其實依家有幾萬攞去買人定係做SBC好

星期一+派彩 係會跌， 睇星期四派彩前放睇下有冇幾K執下

見到OTW....法國
以為中電話佬

點知係Haller

好用嗎？

我要基沙文啊屌

我食咗shadow 成隻簡迪咁

19長期要47000-49000先上到e1 ，呢兩個禮拜43xxx 少左幾千分

ea員工

臭既
摸完最高得張75黑卡

臭你又...

今個星期要努力打SB
04:xx果時明明仲係傑1架

p.s 終極版pack已派

我又摸下先

25k入左好多隻

屌，下個po名改做我眼看手勿動，請勿餵食

好舒服，繼續

我27000-28000

神獸丫

有野想買咪走 都新高

祝熱巴下次好運

每日都俾人panic一次

賺死人咩

㩒緊都買唔到

屌今次真係無中好嘢

廿萬有咩可以買黎wl前放

aaron ramsey 1000樓下抵入

慢左了，要8點嗰轉

Rare mega x 2?

依家都有 但唔夠人搶

跌到落金1，on99

跟摸

我希望下次開包中上面8283廢閪下面mendy felix milito 跟住post上黎俾人𨳒

奴得唔夠罰你今個星期再黎過

其實9點果轉都好多野搶 你當一抽完獎就放人

賣coins ban

點解咁做呢

原本只係想留e3，但跌到g1

Otw Brandt應否長渣
玩開英超 入唔到陣

打多2場buffer la 清

更多巴講過好多次
otw唔長揸

我早兩日係e2的

對比返班歐洲既巴打
中隻sule算唔算差？
睇完個市 再望futbin 仆佢個街
放到低價都唔覺有人買

I am ready

我都係中sule

Witsel lucas 放唔放好

星期四夜晚會升

點做到

更多巴
佢仲有無升值能力

無咩

因為歐聯?

因為wl呀

想問下送嗰啲rare gold pack可唔可以留到有event先開？就算到時開佢係咪唔會變到event pack？唔該

如果入左WL....有冇咩獎勵？

襯而家有價好放？

可以

搶左成半個鐘先搶到一隻28k sancho

咁留一包，都係心思思想抽下

Agger

有一隻ndombele nif , 係咪應該strong hold

俾人soft ban左

死bot狗 21k 搶唔到kai仔 呢家上番25k 買番必賺if長揸算數

我都用緊，係幾好用

味又係抽垃圾

無

得返6000蚊 瘋狂掃貨

我仲有80個 仲有咩價入

大貨過左 又上返去lu

用緊熱山同佢 我覺得仲好用過熱山

巴塞廢金alena入唔入啲好

唔係得咁少錢都要比ea老屈賣coins

Rating太低可能用唔到落sbc

我都諗緊得76
開個sbc80就玩完咁

普通

話說早兩日做尼當任時....遇到呢隊野....

咁快就爆機陣真係好痴線

其實炒if有咩心得
唔識睇if啲價

派彩入市價通常會到幾點

輸左

入得一隻sancho 唔夠搶

升返3皮了

心得就係睇岩心水搶平貨

成個大市都升返，又要等下星期了

如果買個英超前鋒解任有咩推薦
Vardy?Lucas?

遊戲早期堅開心
中到隻jesus同neto已經跳起yeah

8:05-8:30

9:05-9:15

大家覺得今集 ST 身位定係速度 重要啲

咁快

見仲有錢
werner 47k算幾低位入左兩隻

無估計錯 WL前最後一次大跌幅

更多巴 意思係今日係WL前最後一次大跌幅? 還是星期五WL前會再來一波?

我估星期5開始會跌

星期4最貴

Futbin 值唔值得比錢subscribe?

Ramsey , Javi Martinez.....放唔放到高價？
定黎做SBC好？

中午係咪仲有一轉可以入

蠢左 早幾日應該買if taa

點解

有sbc先會高

鬼佬訓覺 可能會跌少少 但一定無今朝咁平

更多巴尋日唔係話8點同中午咩

最好梗係兩樣都有少少，例如Son 咁，今集Son 好撞咗少少，速度又唔太慢。

但如果一定要二擇其一，我會揀速度，或者你諗下自己啱玩華Dee 定Harry Kane

你哋夠2000分打WL未？
我一日最多打兩個鐘而家先500points

上禮拜入左幾十隻sarabia 同 Willian jose
sarabia郁都無郁過

第一個禮拜夠到2000分多數痴線佬
我就決定唔打住

都唔知今個禮拜係咪真係有

有 web app都寫到明

去俾人屠下拎d廢獎都好

到時2000分都拎唔返就大撚獲

同感

玩緊d4
應該都11w到嘅
dr都俾人屠慣

抽中robertson但玩巴西隊用開telles，好唔好放咗佢換firmino/fabinho，有無巴打用過兩隻有食評

利申：利撚，好爭扎

真
Dr唔可以作準
Wl 正常30場點都俾到你11w

隨時係成班d3 d4同你玩

呢家Dr都已經係
贏輸一半到
咁應該都金3到

法甲入兩球洗唔洗打晒？own goal 俾對面贏再rage quit 得唔得

Telles 好正
乜都幾好感覺穩陣
同RB wbs比防守差唔多，攻同傳中高幾班

想問下今週你地幾多分sb有傑一？

41xxx

咁我換咗前場先
跌價先買返
始終對firmino有愛
Telles用開真係好快，又有傳射

taa普金上到38k 今日放得未？

拉膠今年20萬都上唔到

varane個價仲高過佢

想問app可唔可以好似ps4咁將啲卡放係 等待list?

開browser
有得睇即時同上星期分數

劉明，上到D4 發覺新亨利開始唔夠做

仲有Saint Maximin 都唔夠做，可能技術唔夠

岩岩1.7k入左

Sancho 27250 入左係咁俾人托高個價

EPL 除左walker右閘有咩選擇wbs?

盡量唔好買龍門

睇d幾
低d sub in jota都夠做

平均26k入咗十隻sancho

除左速度，我覺得佢composure太低, 驚佢傳失波

收到
見discard price 先買

cancelo進攻好啲，應該英超右閘最勁
wbs就防守好

Sub 676
Finishing 好勁

有錢緊係唔揀佢
同價位先冇得輸

就整隻jota

Wbs真係stay back料
Hold到波但傳波好麻麻

我而家瑞典佬+ AKE so far都接受到

用落Kane我覺得好勁喎，睇得出啲射門係有分別

你地會揀 Inform benzema or potm lees

就試試cancelo

ut閘都係set stay back架啦
邊個夠膽唔set應該俾人爆到屎忽開花

見到得250coins起手真係無心機重新玩起

仲要今年個game play咁大開大合

個後防日日俾人中出忍唔住買左拿波理三寶搞到冇錢炒sancho
唔知會唔會升
另外意甲龍用邊個好

otw rodri唔值錢既

Totw都係升得一格

目標價幾錢放

英超龍買咩人好？

有沒利雲食評

ddg

意甲係咪無列貝利?

垃圾EA仲未update

睇完ching個留言即中羅拔仔
不過我會放

想問有冇人組左利雲

英超攻中用Alli定if Maddison好

你話sbc定咩

今集個gameplay 慢同快 都差好遠

問下大家
今集點刷loyalty可以唔會0分

Vardy琴晚入兩粒
入定d貨先

係 potm 果隻
諗緊組唔組得過

唔好 升哂價

你地點解咁快有80 萬幾十萬買人個啲？
第一個week 啲彩都未派已經咁多錢？

抽中busquets諗住89都唔會平得去邊
點知賣得嗰兩皮幾

炒卡

課金買coins 定 一早訂左豪華pack 送？

抽到靚野賣錢再炒下咪有.....

利申: 得幾皮野...最靚只抽到harry claim

今期if阿樂仲會唔會跌 尋晚88000 而家都係88000

前題係抽到好野籌到旗起手

90000 now

大家點揀

利迷諗緊佢定walker

都唔知仲會唔會加人落去
疤隻ansu fati都無
希望大家善用不推文回覆

三隻唔同玩法 felix打cam先正

賓馬加joao Williams用過兩轉都係唔啱使放了

想問下大家,ps4版隻皇馬左閘mendy咩事，市場上一隻都無，我岩岩抽到，放唔放好

同未來熱巴講野真係會好運d
覆完佢 即刻有walkout
btw lloris係咪都用得過？諗緊放唔放換ddg

恭喜我都忍痛放入明奴

而家先7百幾wl points 唔知星期五前夠唔夠2千分

想問你地有d廢if卡 7X RATING會唔會留定會QS

我都想知

想咪digital 版點share?
我個friend 用我個psn download 左 係咪要用我個PSN login 玩?
但佢一login 我部PS4 就比人logout 左個PSN
佢試過logout 左我個psn 就開唔到game

4萬1比人打左落e2

邊到有水貨碟賣

話說我買數位版同課金
每次都收0.01%手續費
話我outside of hk
有冇巴打都試過？點解會咁？

無買Game 嘅登入買咗Game 嘅PSN 設為常用PS4，之後Download 隻Game，之後Logout 返入返自己Account 就玩到。
最多Share 到畀一個人，即係一隻Game 最多兩人Share

想搵一隻踢英超，反應快，靈活，扭到波嘅CAM,
本身用緊馬達。請問有冇David Silva食評？thanks🙏

點都唔會用啦

黑卡Maddison?

lucas

西甲好似唔係Oblak/Stegen既話 就一鳩樣

大家有冇做OTW麥明思

分析左UCL 點買

咁慘

你哋打雙防中定單防中？

老老竇竇 其實要出重新入game先食到consumable呢個bug有冇咁難fix
垃圾EA

foden
76但用落唔錯

So far 手拉都仲ok可以set balance 多個人做波

Thanks! 可以考慮。但數值83賣到過5萬，我覺得好貴，想開pack搏抽中。

有冇人用過利雲 呢個地步屈唔屈到下人

IF Maddison 又平又好用

Zaha,再落一級就Joshua King

淨係可以話你知 werner屈過佢十倍⋯⋯

點解我個friend logout 左我個psn 會咁既

sell in hype?

無咩所謂 都唔係咩值錢既卡

有D都已經炒起左

準備掃人

夾份買要keep住登錄常用pa4

ndonbele 德甲果個有冇邊幾隻人推介用黎做
用隻7x既st射極都冇

loyalty點刷最快

bid左30隻dier

Volland

SB派獎一pack連中黑卡t.silva+orban 留定放好？

唔一定買我講果兩隻 只係for example

我係咁買亨特拉爾

今年cm太垃圾 第一年轉玩UT
呢個陣打4222 perisic打前鋒
想問德甲陣咩upgrade 方向？ reus好貴

即係兩部都要登錄做常用？

不了
上年已經個個pro都係stay back

RM 比拿拉比 夠用
防中 首選 哥列斯卡 無就杜列素
ST 用BAILEY 轉LF 7CHEM
入場比列錫打ST

27k入得過？

都啱 咁wbs值唔值得入otw

cdm 轉zakaria

25k入左隻sancho
想問下hold定放好？

華湯根定alderweireld?

淨計防中
witsel同if delaney應該會好過哥列斯卡

今年用過werner幾日
可能我主玩傳控彈彈波多
werner傳波數值低
唔係好做到我想佢做既野

pavlenka同guedes真係好撚勁

一鳩樣，我會飛起華湯根，因為太樣衰

買個個人部ps4唔洗做常用 因為可以入番買個個psn玩
要用冇買fifa既psn玩既 佢個部ps4就要做常用

50k budget 左翼右閘用咩好

大力神定費明奴打cam好？玩4231

我用goretzka

睇你點玩
想要純防中多d定box to box多d

No la
今年周街都英超右閘
Walker /cancelo/if taa都唔過100k
唔計有機出pereira if
Wbs 依家先79 if 一次先82
仲要後防幾可有if 佢出波咁屎

同delaney呢D ok 主要都係掃波同有下長傳/ 交到波比翼就ok

4231 / 4222 雙防

希望起身之後上到尾班車
假設1個賺1000，10隻先10000
窮人好難玩

西甲除左基沙文有冇其他cam推薦

1個賺1000 已經講緊1倍回報率 仲要快
其實已經好誇張 你掃夠100隻就係10萬
成本又唔係高

英超有冇ST打翼會更加好？
sorry for 1999

D亨特拉爾入唔到400一隻

D5 個個已經九成爆機陣

通常有冇可能一隻賺到1000？

廢明奴啦 之後想轉玩雙st 都得

non rare賺唔賺到1000?

james fekir

佢肯出 NON RARE 你點都唔會蝕先啦
汁幾百都好過無
RARE既起碼汁1000啦

岩岩睇一睇 winks dier 亨特拉爾 都好貴

咩sbc先

Joao Felix

即係已經上唔到尾班車
唯有等下次

搵下仲有冇d炒得起既先

痴線 打完5場落左D5 打左兩場都係爆機陣 呢期經濟唔係差左咩

更多巴 d 廢if quick sell /留好

因為RM Richardson入到場會調咗去打ST位
所以要一個ST位但打RM嘅球員

100% 費明奴，戰術價值大好多，前線爆棚，調佢落中路打B2B都可以

Thx bro 好似幾唔錯
Comen 會唔會唔夠做？

幾錢Budget?

10k內

派左彩5萬入到拿波一寶
個右邊點執 但求wl唔駛輸晒
龍入隻平龍馬

Joao felix我都有興趣 佢同james比邊個好d
我唔太識skill move比較鐘意遠射

Lucas

我會Keep住6 解任都易少少
好似跑馬咁好多時落場唔係為贏

10K內應該冇....打得下翼o既得廬卡斯同埋沙夏....

其實德甲係咪比英超平？

賣左張達屎又中西甲

Thx

Fat fat
OTW Felix

入完法甲兩球任就鳩打練sm

英超最貴啦

咁唔鐘意咪qs

有save with feet 大國大會大聯賽 90分 42000
ter stegen 拎黎自用保值得唔得?

我隻676狂越位
諗緊換邊隻用

話說今年d 健康卡係咪蟹左

講到咁勁
留啦

想問下終極版啲卡包係邊到攞

我係想買黎用
依家用既人想盡量保值
有時出去發夢 隊波返黎又打折

每個星期一送

跟速度排，試吓Joshua King，3星腳，但將貨就價無計

德甲撚做5做利雲好

Morales Williams Rodrigo
大家點揀 價錢三隻都有啲分別
有冇三隻食評
另外有冇閪甲中場推介 除左干sir

我發覺今集D 人入到禁區D 走位好差 成日都搵唔到人橫傳撞射 成日回返12碼點都冇人係個度

唔做
個小小能力技術補得返

收到

本身有張普金麥佳亞換OTW換唔換得過

Thanks bro

450k budget係咪德甲起手好D
英超貴到離譜
定hybrid

更多巴，如果我放你個page喺po頭template你o唔ok？費事咁多人間阻住討論

費明奴定拿卡打ST 好

Rakitic 點睇，四星腳遠射唔差

換唔過，就算if後都係慢到仆街

同埋今年曼狗都真係難if

利申曼狗

首先曼聯要贏波同時麥仔要喺同一場有表現，咁先換得過

岩岩整左個平民德甲陣都要18萬
雖然已經有Neuer
但都要13萬
賣隊最麻煩係好多都係untrade

點解d7都咁多仆街
上半場贏一兩球都快skip
下半場就不停拖時間 又睇足replay

Robinzzy
Jaysrrr

Ryan Fraser ??
唯有推Pulisic去右邊打

建議用中超起手

好多都得七字頭買唔落手
淨係買左白lin同麥龜
咁拎d錢買中場or 換kepa算

Sorry第一次玩fut
請問課八百蚊買12000 points
砌唔砌到五星陣
英格蘭

已中stones

遲早會Fix 個bug

終極包果兩包有人抽到好野？最高得82.......

未用過但應該都OK
james直頭勁

搞到要用app版食

William同rodrigo 打cam玩過一兩場唔想玩

認同，高波又唔識頭槌，地波又無人接，迫人自己cut in 射？

得返$400
諗緊賣咗隻入唔到隊嘅matuidi買ucl mm人好唔好

ok,thx

點解用app版食？關咩事

真

曼狗我都係得隻蜜瓜同連美斯....其他買唔落手

更多巴，如果我放你個page喺po頭template你o唔ok？費事咁多人間阻住討論

同埋有無人係唔同意

一張中垃圾
一張中阿古路

de jong打cam cm定cdm好？

55速會唔會好大影響

想問迪列特幾時放好

當翼用

James 兩星腳wo

咩叫5星陣

屌我以為講緊食唔到消耗品卡個bug

我覺得唔係咁好 一來呢d野多左人知冇乜有用 二來更多巴會仲大壓力左

佢兩星逆足錯腳射波會唔會出事

即係評分5星

哦 我明啦 800蚊你要砌到ovr83以上唔難
不過用落勁唔勁就後話啦

Ok thanks t巴打

已經無得掃$4000 shadow

保連奴 卡拉斯高 泰利斯卡 $8000全包

同埋5星對返低星通常都會奶野eg狂中柱或中鉛
所以有部分人會係後備放低rate人
壓返落4星半

有冇辦法將son, ben爺 單比利 尼馬 同隊？

姐係高rate 就五星 ，我81 82都成期4星半

[url] [/url]

可以參考下，不過我前鋒用利雲，同儲緊錢買Reus換 king Kai

有無人今年係同人夾game連到online比賽

仲有Isco 有冇人用過

已入20隻winks

冇比budget等睇icon陣

同路

唔該巴打
唔想花時間做任務
今晚抽一次八百希望砌到心目中陣
Budget 3200最多

你平均每隻入幾錢

意假冇右閘
連龍都冇腳救

仆街 打到4萬2 得傑2

咁唔好彩

900

差200分 太眼訓 訓左
Dum心口 不過抽到lucas 。。

請問買左數碼版終極包，除左下載game之外，仲要唔要按啲咩碼?好似唔覺佢有送咩包?一星期送兩次果啲

得罪EA既後果

利雲呢集有無食評
福仔得三星腳不過就快好多
利雲有四星腳同埋position 好好多
應該點揀好 呢集係咪完住玩唔到頭

一樣，依家想再入個價950，俾人開始托高

無比筆直sor囉

300萬左右

Thx
不過隻迪莊200k有D貴啲
後防驚唔夠做

巴打個陣一次滿足我三個願望
唔洗揀用哂佢

德甲有冇人會用Thiago Alcantara

4321 都得 仲要唔限左閘右閘

pass 重要d
你唔入禁區遠射就得

自膠 原來一樣都係要左右閘受制

係呀屌

William當翼係幾好 但guedes仲正

要抽包先知

可能你課100蚊抽中c朗賣170萬已經夠錢砌成隊

可能你課3200 連50萬coins都無

升上去有咩好選擇

究竟幾時先可以解封web app個market功能

馬杜迪今集平咗咁多
上集呢個時候賣緊7-80k 而家30k就有

如果用Guedes 就要用 Dembele ，我覺得仲係好貴

一般銅銀卡大家會留番晒做任
定賣左佢就算

Williams快得黎又少少慢
爆底傳中用

Mertens + Insigne?

Allan 勁咗嘛，反而尼恩高蘭真係好平

上集因為出otw?

1000都出現左

唔怪得咁放咗佢算 都唔似會升

放ps4 coins
400k $700
Tg:

Mahrez一般料

英超 打單箭頭 阿傾 拿卡 定明奴 好用

我依家用緊牙維配丹比利
但牙維又種講唔出既怪 好似成日斷欖咁

拿玻里果隻法國RB叫做比較好

ST轉我是手機,CB金卡果張唔好用太慢比人爆死
中場gomez/insigne

冠軍板啲卡送左未今朝拎sb冇留意有冇比到

玩平價cut in，fraser定pulisic?

屌, 差一鋪

炒高左就算啦

唔值得大量投資

意甲龍有無食評？ 漢奸定CCC尼？

用 vidal都得，後防我都諗緊點砌，係tie仔同電欺有d kick

個右路諗左好耐都唔知點夾其他聯賽
意假龍又冇腳 可能個後防都要執
分分鐘執半隊

德甲有咩好後衛 推介

求教
新手第一季好迷惘

newcastle 隻Maximin 做咩會上到25k ?

cls

咁

都係冇腳 我用返施利古平平地算

同問

Sancho 快D

抽到oblak 本身玩開西甲隊想入高圖斯
有無巴打有oblak食評 見佢得188cm 但高圖198cm 差成10cm

如果今晚炒高 sell in hyper仲好

識用Kane 當然揀Kane

我留黎sbc算又唔玩西甲

有budget咪Lucas Hernandez同Lloris

Mbabu

放左皇隻mendy無耐就比人直接40000買左

英超有咩中埸勁 100k budget

已經平過手機課金冇腦game 好多

Sor問多樣
課金有四種價格
係咪一定抽300fifa points 果包

仲有，點解原價800蚊有人係720買到？

我是手機用過唔太岩手形
Insigne 同gomez 好用？

EA access 九折

Eriksen

Metoo 琴晚諗住打高D 點知夠數贏左唔計

古圖好廢

中左Laporte 夠錢換人 換中場好定後衛好

意甲pjanic 好似炒得過？
另外想問下wijnaldum同Felipe Anderson
依家放唔放得過
定keep住先

有此意

今星期努力 打電腦好辛苦真係 世界級都好難打

Goretzka?

西甲都無乜龍 係得呢兩三隻
oblak trade得 諗緊賣唔賣

求巴打解答
邊啲留邊啲賣新手無方向

有諗過 一係otw Brandt

派一次彩都四萬
我留黎做sbc算

Mahrez射波高1班 不過慢d

傳奇級易過世界級

建議中超起手

Sancho Walker

打100默契呢d 比人撚

me 好撚好用

咁撚癲，前日抽中放唔放左佢好

我揸住幾隻anderson wl先放

玩你最順手個隊
其他賣
再睇邊個位想upgrade

嘩，富豪球隊🤩，估計要課幾多錢？你贏還是輸?

好似未對過人用Sane
連係POST都好似冇人講過佢?

守落底傳中 唔標波就會贏到
最緊要唔好比電腦傳到中

有無高手有計將Ben爺加利雲/timo雲拿入team full chem，（馬仔同龍un催），其他可以換
20萬資金

唔該你

今集兩邊點樣打入去，斬高傳地都攻唔入，求攻略

Erikser 好唔好用

更多巴依家仲有啲咩值得投資下

mahrez睇stat好似幾好，有冇人用過

打電腦就one two

邊隊好

Fraser，美國仔無腳好波

想問埋係咪一定抽300fifa points 果包？

買撚錯咗fifa19點數有無方法解決

最熱門果堆人 丹比利 Lucas werner等

而家snipe 下 平價野 今晚會升返D

有少少水腳

第1
中間轉哈尼

睇d pack 種類,全金球員pack就一定抽

FIFA20 UT tg group

End game了

好過果張黑卡用過覺得勁廢
手機哥走位勁又大份 射波砰砰聲
其實成個意甲中前場都無咩選擇
中場前 Insigne/gomez/mertens/dybala /手機哥/丫朗
防中. Allan/尼恩高蘭

巴打有錢可以試下gomez 先,2萬幾抵玩

賣定留好?

對過 都係單腳問題

巴打同我一樣難題

炒LUCAS 呢D 5萬都比佢食2千5

Cls咩事又icon又otw電話

Lucas upgrade 拿卡值唔值

UCLMM係咪多數會係當晚出?

我想要

全世界中好野都上連登

今年未清楚有無UCL CARD/MM

不過平平地入定少少無壞

750-800金卡 無得點輸

大約有300k點upgrade好

?! 堅?!
傳奇仲易過世界級?!

呢位打手 其實我留意左你好耐

今朝SB reward 個fd中左包皮 我就得果皮

神秘足球比賽係fdly？ 有沒有人刷

cls squad battle派彩 黃金2
之後抽佢啲pack 中左ddg 加 沙拿
依家應該放左佢地拎cash係手 定自用好

傳奇D進攻CLS 你守得住 其實同world class 差唔多

X2
幾時先有錢撚下基沙文

Lucas -> 奧巴美羊？

本身用開英超 想轉隊轉西甲定德甲好 around300k budget 巴打們可唔可幫幫眼睇下個陣

我中ddg 加 salah

Lucas好好用入波仲多過阿古
定係賣阿古+錢入son好呢

拉膠換錢 換lenglet

咩事呀 全世界中好嘢？

意甲龍ccc定龍馬好？

比多少少漢奸啦, 意甲最好用又平

個post痴線我中if maddison同西甲巴西前鋒
以為已經好好

西甲 Guedes + morales +Joao Felix +Dembele

同問 諗緊入唔入達仔

好

今年咁少人用包皮架？ downgrade 左？

有130k 咁樣砌 有咩建議

Ndombele objective rivals 果啲好難，有冇方法可以易少少

3個月後再睇睇

留eriksen?

Felipe anderson cut in得唔得？

我中施丹林伯

領隊

漢奸唔錯

上年一開 game 已經成日見屁馬包皮，今年少左，以為 downgrade jor

但係冇腳

留錢炒卡同睇你想點玩

D8

傳奇d進攻有一個固定既form
world class冇

今年係有EA access先有錯覺開左一排

其實先開左3日

David Luiz-> Gomez/lindelof
Azpilicueta -> Pereira/Bellerin

見到好似好平 即入左

早兩日好似6000左右…

琴晚見到炒到15000

德甲唔會勁啲？因為就咁睇好似德甲勁啲 本身想雲拿 利雲 Kai/Brandt 圍住3隻砌但唔夠錢

我反而想知bale點

巴打,想問Napoli 對CB係咪已經意甲最強

呢隻廢到仆街 套現算

想問有邊隻右翼同法甲隻Henry差唔多
balde keita勁唔好用

數字上絕對係

有冇認錯人..................

應該冇可能上到一萬
除左sbc要用

我都諗緊Bale定salah

想請教一下有冇人做左SBC OTW Saint Maximum?
我見做差唔多要9萬仲要係untrade
謝指教

想問下點揀
Sancho vs Gnabry
Goretzeka vs Witsel
Zaka vs Tolisso
Burki vs Hradecky

同埋Akanji有冇必要upgrade 用緊萊比錫法國雙黑

有條友同我爭BLIND 唔小心BUTNOW左

岩岩Lucas 48,250K sniper到隻, 希望有D水位食下

假數85見人評得好好

好難if
untrade
冇數為

德甲左翼冇乜選擇
諗緊hybird佢入隊

咁RM點簡
用緊politano好勁, 但其實係咪lozano 會勁d

更多巴表示哂尻氣

睇價錢都知咩事啦

皮耶個位難搞d, 但係都算可以用, 遲d等d法甲if中場就可以轉

開中DDG 應該賣佢砌隊定點
本身冇咩錢買人
得幾萬蚊

Werner食咩chem好

烏迪迪點？

無錢比較難砌英超，賣佢砌西甲德甲仲抵玩

係快既 但同古亞達度比我覺得分別唔大

Push

烏迪迪未用過, 係為左佢隻達斯達根full chem入場咋...
其實隻侯武士可以換其他德甲德人cb, 呢個位我求其擺隻

4222
BEN 爺 / LACA / LUCAS

3 簡 2 點簡好

想要呢個tifo

Oh...算啦本身用緊意甲玩住先
想問巴打個網係咩網

烏迪迪我用係咁俾人中出
雖然未set dropback

連達史不如用LENGLET
又快D

Ben / Laca

巴打今年新玩?

個網係叫futbin, 有電話app有網頁

想請教下，我要點先可以去到100chem?

唉, 想自殺, 打多左個零成皮野買左隻奧燒

THANKS 我就係用緊呢2隻，不過我見好多巴打話LUCAS 好用

希望大家善用不推文回覆

好，而家開始用不推文

用呢堆人打10場, or 入場踢郁個波就quit

用其中一隻玩10場刷 loyalty

買個教訓好過你第時比10萬買一皮野

感謝大大解答

LW -> LM 應該可以多1CHEM
咁你就差1點，都係要刷LOYALTY

基拿比
想要多d防守就witsel，平衡就哥列
Zaka
Pavlenka

Akanji勁呀，konate+Akanji

Thanks bro!

零課表示好撚肉痛

想買返隻普巴/Kbd，但係宜家個價好高，遲啲會唔會跌返？
係咪因為呢排有OTW Ndombele多左人砌英超

仆街錯手10k buy now咗張廢金

qs

SAM哥用緊咩陣? 推薦咩陣?

問一下 laca 定 mertens 好
都係100k多D
同埋會唔會升

阿積士 泰迪 值唔值低吸
今季表現好屈機

換番隻rm算啦

Mertens 已經係Max price

左閘可以揀其他英超法國人, 烏迪迪可以轉疤o個隻Lenglet...右cb可以用返你自己隻Sule...咁就應該唔過你budget

係mertens同insigne邊個好用d.

咁laca la 好似唔洗輸咁多

買曬兩個

25k 掃左9隻akanji 留意左佢幾日都會keep 住係28-31K
lucas係德甲第一好用中堅 佢應該都算第2了 唔計HUMMELS SULE 呢D 高RATING 肥料
而家LUCAS 太貴 出左OTW 之後普金都差不多成70K 所以我估計AKANJI 應該都會多人想買黎用 配搭KONATE
一出鬼佬起身/晏D收左工 個價應該都企得穩~30K

之前MIN PRICE 9200, 一直放唔出, 冇人買
不調左MIN PRICE先有人要

而家

想upgrade

但要賣走de gea, dembele同所有if,值唔值？

入場轉4222

炒卡歐聯隊普金會唔會升？
（不是rare gold)
最好聯賽同國藉相同？

無tie仔唔係真sam哥

值唔值得做依個abc

賣De gea upgrade 後衛？
後衛Vertonghen -> Sokratis 已經唔差

Sb成日加0 係咩事

今日都會咩

你咁快打咗40場？

4222 請教下你2隻ST同CAM 點SET
我有時候會塞晒車...

不了

今日打兩場已經有一場加0

成條左路+後衛？
本身有ter stegen

好似已經升左D dier同winks今朝700-800入到

而家要過千

St 1隻潛入後方，另1隻就come back defence
Cam冇較

今個禮拜四之後
普巴直上500k都唔出奇

事實上就咁放32k都會有人收

布魯日戈堆呢

不過升極都無肉食

有冇平價英超正前推薦

國米仲有少少肉食

英超有冇邊隻RW係窮撚恩物？頂唔順華斯基斯

Vardy

Richarlison 入場轉ST?

想知點放多d球員
轉會list加目標頂多150隻

今個禮拜四咩事，咁係咪要入定

vardy 都 20-30k
剛玩ut

有得諗，thanks

我之前BEN YEDDAR + LACA

BEN 爺潛入後方之後無影...LACA 無SET就表現唔錯

三寶 origi Batshuayi Wesley

星期五第一個WL
D人開始入靚貨砌隊

我就覺得普巴400k算低水
真係啱用就好呢幾日入定

Abraham 黑金掂唔掂?

想用300k 圍住Joao Felix起隊波
有冇邊隻係必買？ 迪莊？

我係ben爺潛入後方
Werner come back defence

Wilson

Laca 定mertens 朋友隊好

想問下依家主流係咪唔會用得70左右速度既前鋒？

Jota 7 chem 當st
Or in game 轉

聽呀NICK 講如果唔出UCL CARD ,個市就會暴升 因為要準備WL
如果出左就唔會升咁多 但都會有上升
我睇返FUTBIN 上年 D 圖表
FIFA full release之後好多球員都會跌價 接住星期一開始會升返 跟住有D人會升唔返本身個個超高價位 我相信係因為上年出左UCL 卡既關係 有錢既人會用UCL CARD
當然都有一D META 球員個價仲升多過本身未full release 個時個價
ＰＳ有錯請指出 歡迎討論

請教下各位巴打
應該點執

Carrasco 好用

你放羅拔幾錢？

無乜好執啦，換左閘Alaba, 換龍門上Neuer, 比張英超卡領隊食谷多Walker 做7Chem

搭單一問，兩隻中堅覺得邊隻好用啲?

ben爺 felix可以出貨未？
同埋三十幾萬cash有冇炒卡推介？
定係加少少將sissoko換kante/pogba?

想問下利雲好唔好用？

今集未試過買咁多人

IF Abraham做咩事升既 搞到想放左佢

Oblak vs 迪史特根
求食評

75k

本身諗佢定costa
不過budget之下㨂佢好似都唔錯

你覺得mertens 隊好d?

Lucas
德甲中堅黎講算最快

upgrade左就真 上集包皮邊洗1球野

9月 Potm?

走啦

今集係唔係變返玩屈速?
我見好多高速既球員都好貴...但明明都係70幾80頭能力值...
如果係咁, 會唔會打有2翼既陣會好D?

英超最top左閘 Robertson 定Mendy 好

打控傳幾好 如果玩快就唔岩

tie仔

唔會有佢份掛

應該話今集中堅快咗，防守又buff咗

tie仔而家好低價

咁我今晚都試下咁SET先

抵玩

炒Henderson

想入世三應該而加入定等完otw先入好

打傳控我覺得除咗利雲
so9同賓施馬應該都唔錯

抽中so9撚左幾場，好用到唔想賣

巴打用咩陣？

你老味打dr都入一球就後面尻猜 呢集真喺垃撚圾
食撚屎啦ea

我上兩集都係 Mertens + Nainggolan
我會偏心，揀唔到

我都覺得SO9好正
撞得下, 傳波OK, 射術勁, 走位靚
控傳好o岩洗
不過得 sm 得3, 唔o岩chok sm的玩家

今集好易迫甩

so9 lucas雙前
so9傳波身位射術都幾勁

嬲你就讓半球畀人，WL 仲多，衝鏡、的波，擺明挑釁你，心浮氣躁就越打越閪

witsel vs zaka vs if delaney？

禁區頂背身fake shoot左/右硬ban

入場轉442？

俾ea soft ban左幾個鐘轉會 點搞

佢個使用英超球員入波個任
用左都唔計

So9同laca都係十皮果下先頂癮

或者4222

我上兩年都係
不過好似俾人nerf左先要諗諗

so9跌穿9萬
抽中當時仲有10皮

要win 先計

走啦, 到到otw個pack完左就難講

入同贏就得？ 定要成隊英超

上集, 普金so9我用到砌左Flashback伊巴先冇用

我呢一隻背身轉身１０次有７ ８ 次比人搶 ＦＡＫＥ ＳＨＯＴ ／ＳＣＯＯＰ ＴＵＲＮ 完全冇哂用

我見8萬幾都有交易想入番隻
定係平平地入隻賓周馬試下玩傳控先

總之要win 同英超球員入波

Ready for WL

贏波 + 英超人入波
你淨係用一隻英超人都得

試下唔好背身囉

有位就起腳，射火箭咁

第一次有walkout
係皇蘇果件 巴西仔
賣唔到幾個錢

Pickford 好d 定舒米高

過幾日WL SO9會升番卦?!
而家真係堅抵

未用過賓周馬答唔到你

so9幾好用，值唔值呢個價就唔知（未用過10萬以上st)

要贏波喎

奧燒

落底mcgeady spin + R1傳波 撞射 so far都入到下波
前提係拉鬆左條防線

易逼甩
今集最難就係逼搶
一標錯波就唔會追得返
唔開逼搶唔會自動幫你mark人
70-80分鐘落後一球
如果對面唔心急梅下梅下咁踢都好穩下

利雲好用？

ozil都有人用 仲要踢呢個位

真心so9係好好用

pogba + allan 定
kante + allan

雙防中

見其他group話正

今年nerf到咁仲好用咩好撚慢
上年就真係好好用

Mcgeady spin點㩒唔係好識skillmoves

想轉下陣玩依個

ndombele個定位有啲尷，你地放佢打咩位?
單防中又單薄左啲，踢上一格又冇射門

上年好似都成廿幾萬
今年9萬算係咁

利雲target man，werner潛入後方點睇？

r1 傳波係乜

用緊覺得幾好用 射傳都有 係可能慢左D

用翼好難cut in，有冇咩sm易用，只係識假射

真心覺得今集落底r1地波好撚難入

食hunter夠曬

哦 我知啦 driven pass 我轉左制 我轉做r2

咁樣既話 會唔會將DDG 賣咗轉平價龍？
中場轉de jong(如果有得搶）

有十皮
買mertens/laca/firmino/so7 好

巴打知唔知中峰點背身轉波射波好？ 同埋我隻malen 同ki 仔 好少走斜線 淨係走直線 成日湯穿唔到比佢地 但對手就好易湯穿我條防線

Vardy定Moura好用？

WL ready

你要請教下其他巴打
利申d6垃圾

有無世三食評
諗緊all in世三定撚隊德甲好

我入埋ketia

係咁比人中出
谷住道氣將kai子換witsel

入場陣 3防中 防守果然穩健好多

聽你咁講 De jong 都差唔多

中完美斯仲咁孤寒

小弟愚見:
我覺得今版好易比人拍甩 所以好多一腳波
踢開4222 中鋒接波多數都係hold實 護波(L2) 再一腳比返走, 而L1 單對單都幾好用 拖到時間比電腦走位, 但一逼好易失
如果禁區頂就靠one touch 拉左左右 咁去創造空位, 有位就射 冇位就劏遠斜線比翼跑落底, 再唔係就回後
防守我係較balance 4格深度 兩閘stay back
so far 唔標就冇事 只要行住 好多時會自動閘波
當然script另計

好完美

perisic打前仲勁過werner
werner隻左腳

次次傳到十二碼位起腳都唔入，一係中後衛一係接實，迫人遠射

rb

打dr又無人
打sb又卡住係到

遠射咪一樣省中人

巴西真係差隻右閘

中堅唔怕慢

Dr 點會無人

carlos alberto

歐聯mm係咪開波個晚出？
入左vazquez,milner,candreva,valero再加個布魯日cam
希望可以賺少少買salah

btw salah係咪開始左WL就會升價

RB 我用 Leo Matos 有4*sm 184cm 用落唔錯

無啦 呢隻右閘最好

中堅其實用平野都得

馬體+皇馬巴西中堅 龍門用neto

不過我順便投資埋施華 龍門un吹

potm pukki好唔好用 諗緊做唔做

中左alisson 都唔用

唔係升好多姐

呢隊中前場 唔差得過英超堆meta人仔好多

一腳好易比人截到 可能我踢得太大路

找不到對手

有冇巴打覺得難入左好多 不論邊到射
打sb唔係打legendary 打低一兩級已經覺得好柒難打

彈出彈入就搵到

LW RW LB CB

巴打可以睇我FB

歐聯MM未知有無

所以唔好買炒貨人 入D 700-800廢閃金/350-400廢金就岩

唔出就放返出去都無蝕

做完 今晚試玩
平平地又有一半料先做

知唔知最長係soft ban幾耐 買唔撚到野

fb 係咩？

電欺好唔好用

個戰術點set?

今年WL 有無目標俾自己 上E1?

L1 扭波
點先可以唔call 左d 人走上去
有時撚撚下隻後衛都比我call 左上去

用慣果隊就無野 legendary 都夠打
一轉另一隊聯賽 因為要做任 就會唔知做乜勁

就嚟落D10
本來好鬼順而家越打越衰

建議你玩其他聯賽⋯

俾隊爆機隊我都無可能

希望穩定E3 就好 唔好G1 E3升降機

3 個cam點排好

後防兩件炸彈

夠用啦前題夠快

CM買SISSOKO, 雷斯換黑山

Anderson Mahrez Tierney Sokratis

更多巴 有睇啊 你講個幾隻比人炒起曬

唯有博其他 大部分都750-800入 有幾隻850 布魯日個cam就650 qs有640

希望跟到你炒隻salah出黎
唔計岩岩入既歐聯mm卡 得返10萬蚊

sancho朝早買夜少少放係咪玩唔到啦 見人地buynow都係28000

練最簡單實用 恩尼斯達/drag back/ heel to heel
btw今集個L1 fakeshot 加速好似nerf左?

往年就幾粒鐘啦 今年唔知

做咩咁孤寒

budget 有500k 左右， 應唔應該買隻華拉尼返黎
定留錢睇下有咩炒好

我會咁換：

RM 馬列斯
CB 黑山
LB Tie/Mendy
LW 換OTW 美國仔

今集好似難玩咗 打dr次次都好似贏得唔係好穩陣
我自己覺得wl keep到有G1算好

卡？

咩叫soft ban ?

今集 La croqueta 用完好似減速咁，同埋得唔到身位

玩到 sancho 今朝25000都有

之後上返30000

RB轉MBABU
Cdm轉IF DELANEY,ZAKARIA
ST轉WERNER

屌以為自己錯覺好似無加過速咁 唔用L1 仲易過人

呢隊係我目標

個正前咩事

26000bid左隻 30000放唔出
早間訓左陣就出事

thank you

Origi 點解今朝之前一路都3K 依家一下子跌到落1.6K既

抽到就用下

屌，電欺試一場已經頂唔順，廢到嘔

唔止佢, 好多幾千蚊金卡都係咁

派彩 多卡

更多巴750 入james milner 博得唔得

歐洲鬼佬訓醒開SB派彩包 求其list個價

100萬筆直，西甲定英超好

中左Otw haller係咪放得

下面唔要拉膠 用華拉加朗格

Sancho唔洗咁擔心，呢的實用球員暫時個價幾穩，理論上上返36000個位問題不大

更多巴呢隊都上到E3真係勁

琴日打好榮幸

今年屈卡情況更加明顯 呢d卡 係自動吸晒波

課長要屈就早課早享受喇

中場三法國，不如前面 Martial + Ben Yedder +Dembele

真既
咁我慢慢放
雖然我玩德甲但係我覺得sancho好難用
夏薩特細佬仲好用

我都對過 呢條友係唔係都chok龍捲風

呢D陣 入到佢一球都當羸
大哨根本守唔撚到

完場之後個加分畫面真係好撚無謂 又耐又慢

D幾 對呢條友

Gameiro又意外地幾好用

d4 ja dklm

d人屈撚到喊 吸晒波 撞極彈番佢身 小朋友幹大姐姐咁撚樣

想問下今集係咪冇得用FCC換ut既野?

我做左兩日 德甲 法甲果兩個都未做到

有無巴打有今集古仔食評? 86, 87都可以

開咗波一直望住個場轉

CCC尼 食評如何？

中場點搞好de jong同ndom差唔多咁 可以推邊個上去 ？
入場會轉41212（2）

德甲果個 只係做三場果個就算
七場果個可以唔理
如果本身唔組德甲隊

仲有vds 救撚晒d波

你意思係兩個揀一個Stay back?

等係開post

當比利轉左otw ver
之後係咪儲錢咪lucas Hernandez